大陸派人hack左連登，filter曬D post咪可以散band

無輿論分分鐘連和平遊行都搞唔成，點解佢地到今日都仲未hack

係咪連仔D firewall好強

唔好再推

咁易hack 既話fbi 一早俾人hack 左

連仔守護香港

全部變曬 小紅書APP

we柒朋友圈

連登對黑警都好處 因為黑警一樣睇到連登
示威者變咗用地下溝通 (eg. 用ig private story) 散播消息
警方更加難部署

定係港共就係想等D人係連登呢到自由講，可以提前知道市民既行動

係 極邪惡啊

Cloudflare 係世界上最top既server firewall

必要時就拖慢網速

阻D人散播消息

我地在明，佢在暗

點都被人食住

But the big brother is watching us

都話㗎啦！！

即刻hang hang地

開始大規模清場啦 線上線下都可以行動了